HUGO BOSS發布聲明，將會繼續採購和支持新疆棉花

Heil Xitler

納粹軍服就係 Hugh Boss 設計 係幾型棍

納粹牌子

已經算係官方聲明？

一路走來，始終如一

佢twitter Fb有冇出聲明

Hugo Boss 支持集中營

從一而終為極權服務

啲聲明全部都一式一樣

支那分公司不代表總公司

等總公司表態,冇澄清等同默認

成班中國分部脫離總部控制

其實啲支那人 係咪真心以為唔買新彊綿 係世界各國夾埋恰鳩支那？？？
佢地係咪唔知新彊咩事？？？？？

bibi上市文件都照copy百度

禾唉新彊棉花

當年就支持納粹集中營,今日就支持支納粹集中營,果然無忘初心

算係同種既香港人都講留島不留人,殺撚晒我地啦,何況唔同種既

真心型棍

hugo boss不嬲仆街垃圾

ARM 芯片 IP 公司就係咁脫離總部控制

我唔信你支持支那集中營會多幾多生意

係幾型棍

德國人知道未

hugo boss同boss唔同嫁

外國左膠對一個一個跪低支持血棉花有無反應？

一樣用forced labour

邊會有，自己唔使著咩，燒到埋身就收聲架啦左膠

資訊封閉再愛國愛上腦 有幾何會正常

偏偏呢個先至係大愛左膠應該有所發揮的地方。

班外資講完就縮？

BOSS

宜家係咩世界
一間德國公司走出黎維護一個中國原則

德國公司撐共產黨

屌你我睇緊啲乜撚嘢

德國又黎集中營 種族滅絕了

好！
以後唔買

共產黨咪有係極權

hugo boss 撐開極權啦

德國仆街不意外

德國太多左膠了

一個牌子講乜撚嘢捍衛國家統一呀 仲要係外國牌子

集中營專家

好make sense 喎
Hugo boss當年有份整納粹制服
咁多年都始終如一姐

呢單值得宣傳

其實左膠之中好多共諜

其實單野同「一個中國」有咩關係

歸呢邊又比小粉紅罷買
歸果邊又比黃衛兵批鬥

無問題呀 以前撐納粹而家就撐支共 一路走來始終如一

邪惡的勢力是這様形成的

翠翠着納粹制服我唔覺得會型囉

支持集中營 since 1923

始終如一丫

可以Pin呢個既

Heil Hitler!

到我燒衫了

所以我見到真係笑左出嚟
佢哋係咪唔知自己咩料

無錯
好多支那分行會自把自為愛左國先
pr又好真心都好

都被洗腦到認為凡是負評我國者，都是外部勢力亡我國之心不死

晶片

第日新彊棉起釘就含撚了

型棍係真
唔知當年Hugo boss有冇喺集中營捉猶太人整衫呢

屌 有枝香水

呢個好笑

That same year, Hugo Boss became a member of the Nazi Party, receiving the membership number 508 889, and a sponsoring member ("Förderndes Mitglied") of the Schutzstaffel (SS).

By the third quarter of 1932, the all-black SS uniform was designed by SS members Karl Diebitsch (artist) and Walter Heck (graphic designer). The Hugo Boss company was one of the companies that produced these black uniforms for the SS. By 1938, the firm was focused on producing Wehrmacht uniforms and later also uniforms for the Waffen-SS

叫親Hugo都係仆街含家產嚟

唔止造制服 直頭係納粹黨員

果然不改納粹本色

原全唔明呢啲brand點解可以唔收皮

品牌價值係支持集中營

講定無死系列

始終如一

果然大家都是chi nazi
集中營是我們的訴求

是什麼這麼香？
人民幣， 我加了人民幣

百搭

真係好肉酸
嘔心

呢類係垃圾牌子要靠大陸賣貨
真係大牌子大陸跟本郁唔到佢

會員編號：1149
會員名稱：⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻
註冊日期：2016年11月25日

【支那人】
事蹟：用殘體字，笑龍門廚房佬比黑社會扑爆頭
詳細來源：

【賤畜】
事蹟：笑Trump細佬病死，仲想trump病死
詳細來源：

【五毛】
事蹟：話周庭菊花殘
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

一路走來 始終如一

Hugo1991

就係本身為咗吸引德國年輕人入黨先整到咁型棍

佢地嘅盲目冇腦程度 真係唔講得笑

全部都以為係外國老作屈佢

Hugo Boss

德國最拿手集中營同種族滅絶！

間間都係微博講俾支那豬聽，有無公司係英文網出聲明

由始至終為獨裁者服務

幫佢翻譯做英文 放上Twitter 宣傳啦

得一支旗可以收哩個boss皮

有人拎出來？

德國同日本公司果然唔會令人失望

陳奕迅果份簡體嘢都叫做解約啦

真係幾有型

擺落turnitin 應該100% similarity

法西斯

新疆棉呢單野太美妙，一次過迫所有大品牌歸邊，想避都冇得避

垃撚圾

跪了

有用波蘭戰俘

見d人論調係話
外國唔買佢地d棉 令新疆人會失業 製造動盪 其心可誅
要支持新疆人喎

Mission and vision: support concentration camp

同類人

Hugo Boss 認證， 中國就係納粹
1933 collection 真心型棍

雖然係被迫

但係軍服仲要係trade made即係唔係分SML size真心癲

BMW IBM都係

納粹軍服

唔係
純粹係有花生食湊熱鬧
佢地對於中國人呢個身份好自豪
一有咩機會令你地外國人跪中國
就會做盡
係要展示國家實力

妖果

而家微博係咪已經取代咗官網？

gas the hongkongers

又用微博

(fashion_designer)

極右奶極左中共

Hugo Boss唔出奇

80年來始終於一

push

佢係海南幾重生意

唔少覺得全部嘢係假係抹黑，又有啲係覺得成班維吾爾人都係潛在恐怖份子要高壓統治

幫佢發大佢啦，講埋比左膠知啦
又想食兩家茶禮

南早記者問德國總公司話唔會用新疆棉
但當話中國分公司會繼續用冇人話到俾佢知點解

垃圾牌子黎，當年買過佢一對皮鞋，左右腳個鞋底可以唔撚同，堅垃圾

最早發明升級打神裝吸引人

根本係總公司決定咁做，質支那果邊公司食死貓
黑面白面

改名 China Boss

佢母公司出聲名就信

微博一律當睇唔到

中共係名左實極右 唔意外

又支那分公司騎劫母公司出聲明?

人哋納粹裁縫師
你唔係唔撚識呀

仍然沒有放棄勞役

等緊Reface版
跪求

Arbeit macht frei since 1923

hugo1991

幾時到 people wagon 歸位呀

Hugo Boss技術輸出去中國

集中營老師爺

Nazi Boss

狗改不了食屎的習慣

改名做雨果的領導人啦索性
奶支狗

毋忘初心就係呢種
貫徹始終，一直支持集中營
刁元首萬歲

本質從來冇變過